涂謹申: 港可割讓西九站土地 避免內地人員牴觸基本法

傳真社個post有巴打屌過，不過絕對值得開post再屌
民主黨同王國興/周浩鼎邊面係lesser evil???

高鐵預料於明年第三季通車，近日接連有高鐵西九龍總站不同階段的設計圖則曝光，顯示政府已預留地方作「一地兩檢」，但法律問題遲遲未能解決。港澳辦主任王光亞昨在北京表示，兩地政府本月中旬會就高鐵「一地兩檢」問題進行協商，形容「應該說是有進展」。

全國政協委員胡漢清日前則建議以「割地」模式，將部分高鐵總站內的地方、以至高鐵沿線列車劃為內地管轄區。
立法會保安事務委員會副主席涂謹申亦指，香港高鐵範圍內設內地管轄區「技術上好多年前都提過」，但困難是內地人員不能在港執法，建議可將車站部分土地交給內地政府，縮少香港領土範圍，可以避免牴觸《基本法》，但認為涉及港人信心問題，因市民會擔心先例一開，香港面積會不斷減少。

幾撚時死呀 呢啲戇尻

只係個站某個位做支那飛地得唔得？

諗住你係少數正常嘅 , 都叫做肯幫下班基層

屌你老母原來都係仆街嚟

你呢個有咩分別？

好簡單，撥嗰部分地俾駐港解放軍，軍事用地點用就係上面的事

廢塗幾撚時死

屌 借啲意吞併香港

九龍城寨高鐵版

擺明暗串政府

勿認真

串你老母咩，琴日係茶記已經聽到啲阿叔話呢招好啦。
呢啲位你覺得佢係曲線玩緊膠？

屌你老母 民主黨

堅決黎對一地兩檢同任何割地條款唔撚得既，係要幫共匪吹風話有合法方法去自我閹割。

最多咪行返兩地兩檢，條高鐵一早都知無撚用，廢架啦。

邊撚個有份投民主黨，一係就跳樓死撚左佢，一係就麻煩下屆直接投民建聯。當日投超區我已經講投民主黨仲慘過投民建聯。

民建聯起緊明刀明槍，民主黨就成日扮隊友，重要關頭就開槍打自己友。

仆你個街。

冇記錯前排為咗起個乜鬼科技中心，香港都有領土比深圳搶咗？

割晒成個香港
咁咪唔會有任何問題

屌不如聽日就一日一制啦

cls

中史都有考 呢d係不平等條約
姐係你班民主黨人要做亡港之君呀？

個賊想搶野，呢個律師建議你主動交出d 財物比個賊
避免個賊觸犯行劫罪

到時法律好多灰色地帶喎
有人係果度犯事果d又處理先

石敬瑭2.0

支持支那果邊高鐵站割比香港

六國論

今日割一城，明日割十城

同前排個講法相反 轉立場快過打飛機

如果支那劃萬山群島畀香港

割地賠款

永久割讓or 99年期？

係咪傻撚左

關鍵時候出賣港人利益，
係建制B隊特色吧

屌你老母

支持成個新界割讓畀支那

推返比人知

都係果句 民主黨賣香港仲進取過建制係定律黎

賣港賊咪就係呢啲囉

我愛民主黨
含到雪雪聲

全部歸內地執法部門處理

正陷家剷 地話割就割？

講到我地好似主權國可以割地咁
佢要收啊就一定收到啦
溫水煮蛙到呢

你都明知有信心問題，咁你仲建乜撚野議，叻唔切

笑咗
割地唔係賣港

建制B隊關鍵時候賣港

痴撚線 割地 屌你老母

最簡啤方法, 搵人推倒膠鐵

原來2017嘅香港一樣適用

My香港

唔得，因為高鐵班次並非點對點，入咗大陸後會在多個大城市落客。Practically不可能在每個沿線車站設入境關卡。

你班連登仔收聲啦，民主黨五區當選，超區票王呀。

全港市民都支持融合，你地出咩聲姐

咁老實如果冇得揀，割地又未必唔好既，起碼條界線都仲係清清楚楚，好過乜野張內地法律塞入去附件三o個D

係咪真係冇得揀

直接接管拉

其實呢個都叫做係國際慣常做法 歐洲之星都係上車前就做定清關程序，英國會有關員駐守係巴黎站，法國都有人駐守係倫敦

同埋香港之前都割過深圳既地 深圳灣口岸就係割返黎

不過呢，係正市中心割地大陸，第日要坐洗頭艇就方便得多，唔駛走去羅湖河，直接拉佢入西九就搞掂

堅定可信民主黨
關鍵時刻賣香港

痴撚左線

割地無收錢
唔係賣港囉

之前唔係話內地人員可以落黎辦出入境手續
但係冇執法權，繼續行香港法律
內地人員有需要至搵香港海關

民主黨真係為民作主
不過係為d蝗